[sheshe]遠離直女回家是岸之討論區(6)

繼續

劉明

留名

lm 最近個post 去得快左

Repost

好文分享
有少少少少似子瑜絲打

[url]咁咪會好似以前咁.......變左小圈子 .....你開囉我會入架 [/url]

會架？咁唔開囉
我平時入左grp都會入post吹水

支持搞gathering

廢柴表示我唔係好識用tg

[/quote]

[/quote]

[/quote]

[/quote]

[/quote]
[/quote]

冇 淨係食下花生

要id , 又或者係 telegram link 好似係

頂上半部好似
不過佢有d講到好似合理化左自己既行為咁
雖然我都係想單方面搶走佢

「當「the one」與男友每星期見面僅限一小時，她卻每天進佔她的心、她的床、她的生活」
有無咁勁 我都未做到
不過今個星期六應該可以進佔她的床
琴晚同佢傾左好耐電話，因為佢係咁打比我
我都唔聽。。所以最後我主動打番比佢
開頭大家deadair左好耐因爲唔知講咩好
佢有話 你知唔知我會擔心你 果d
又係到講星期六我要煮d咩比佢食點點點
諗住果日晨咁早就踩上佢到整早餐比佢食
期間都有講下曖昧既野咁。。
傾果陣佢以為我係街又唔肯番屋企
咁我就順勢扮晒自己真係出面流連
我話 我要走啦 我唔可以再逗留咁耐
佢話 你係真係純粹要走 定係有第二d意思。。。
我知佢想講咩 跟住我話 你都幾有自信架喎 咁你係咪想我咁做。。（類似放棄佢果d意思掛）
佢話 唔識答。。
然後佢諗左好耐終於答話。。我唔係。。岩既人。。
之後大家靜左半分鐘
然後我就話收線 佢又好鄂然咁 問 你唔同我講88拿。。
然後我就拿拿聲收左佢線
之後又係咁wts我問我番左屋企未 係咁搵我 可能又係feel到我sad左
有時真係唔明d直女諗乜 一時又比甜頭我一時又hurt鳩我
但係我又好撚enjoy比佢傷

留名 咁快就第六個

Diu原來開左 仲搵左勁耐

開啦開啦！我都有用

開左啦

留名跟進

Tg你地無人用自己相既喂 搞到我都唔好意思show真樣

有呀冇樣姐

你咁真誠

其實當初我上btf 吹水架咋
吹吹下就識到車輪超人
初初真係冇諗過見，仲細咩屌，用交友app 堅唔係我style
後來愈黎愈好傾
佢有睇過我ig, 我就從來冇問佢係咩樣
搵朋友吹水，最緊要啱傾
唔知點解有一日約左出黎，喂，咦E依yeah野夜
ok 喎，笑容甜美又順眼，人又細心，有正當職業，why not 打個車輪先…………

背影姐
又唔係咩索女唔怕啦

係咪要係呢到留tg

唔使呀撳link入啦

瞓醒上個堂食左個飯就第二個post

tg 有得同人相認了

居然有靚女

Gp都有埋

咦E依yeah野夜

有聲嘅喂

咁快

唔敢入阿

你驚D咩

好驚喎喂

大家都冇樣嘅點認

驚咩

仲係感情台搵o左好耐

我都好驚

我有 自爆

我嗰個display pic 有樣 有啲怕醜

勿相認

驚相認

重以為個post改A0集中營

你有冇同車輪講你結咗婚

哩度都有好多唔係A0

唔敢入 希望你地會繼續係度傾

會架放心

梗係有啦，紙係包唔住火，我寧願一早講哂所有野

大家呢個時間都覆得咁快

咁大家都知係玩都好嘅

食飯時間

玩定認真定認真地玩
wfc

新post留名

利申：毒到連言都唔敢留

留意左個同學好耐
上個sem都仲有幾句計傾
今個sem幾乎0交流
就黎完sem喇

我明
試過最後變番陌生人

留名表示跟進

好灰啊離遠睇住啲男仔撩佢

我都唔敢

唉緣份哩家野
好彩我之後好快有另一個目標

我而家都想快啲有另一個target
鐘意嘅人變成陌生人嘅感覺真係

係會唔開心
但冇辦法
始終只係普通同學講過幾次野

話說 最近同個frd反左面
以前由鍾意佢變到冇左feel
之後當佢係好朋友 後尾發現
以前係因為鍾意佢先忍到佢啲性格

唔知點形容而家個心情
又開心又唔開心

入啦入啦 你可以知道邊個打邊個

唔敢入 +1

一陣開tg 冇用開

頂唔敢入

快到就嚟跟唔上你地步伐

係唔係叫緊我入
如果入左唔出聲會唔會踢我走

冇野嘅，入啦

有好多都係食花生
尤其果d知道左人地係邊個但又唔報上名來果d囉

哈哈哈、唔好嬲啦子瑜絲打

我都係唔知邊個打邊個
一入gp 就俾人滾左

瞓醒就開左新po 最近真係推得好快
仲要開埋tg gp

我都係入咗都唔知邊個打邊個

唔使分啦

有成 20+人

我都入左

+1

入下先

屌你真係大笑

新post留名
Tg group條link一開就見到識嘅人 唔敢入

世界咁細咩

世界咁細咩x2
唔會係識我掛

個post會唔會沉

係火車站訓緊街

近排個post推得咁快仲有埋gp

買飛？

頭先做做下野佢打比我
我唔記得左琴晚我係唔開心地收線所以suppose今日應該要ignore佢來電
但我唔記得左 仲好快就聽左
我第一句就話 咩事
佢話 ....咁惡既
我話 做緊野嘛 做咩
佢話 好惡囉你。。你忙緊？但係你今日咁疏爽咁快聽我電話既。。
我話 其實我唔應該聽 我都唔開心 我係唔小心聽左咋 所以收左線我唔會再聽你電話架啦
佢話 係咩。。咁我唔收線囉
我話 但我做緊野 唔講啦
佢話 咁好囉。。跟住就88左
然後因爲我做野果到收電話收得好差
隔左成粒鐘先收到佢wts
佢話 「做完野未」
「單剔既🌚」
再隔一粒鐘sd左張用snow扮狗仔係到喊，會郁既片比我
到我睇到既時候已經隔左成幾粒鐘
我話 頭先收唔到wts
佢秒覆左一隻「☹️」過黎 然後又「哼」
係咪扮嬲🤔定係嗲緊🤤

而家係到講故仲有無人睇但係係你地叫我係到講

有呀、睇緊

嗲緊

係

冇入group，呢度睇緊

入左 勿相認
我連絲打你係邊個都唔知

Mark撚實子瑜你嘅故

個女仔真係好識玩 想留住你呢隻兵咋

然後我呢隻兵仔岩岩先收工
而家仲突登出去買泡芙比佢食因爲知佢中意食
純粹心血來潮 諗住一陣放佢屋企門口就算

隔離hehe post過嚟留個名先

高質兵

難聽d講 咁既女仔
送到埋口咪抽下水
認真重要對佢好太on9喇

俾佢冧到溶

不能認同更多

抽唔到身啦

我諗起我以前都會咁對我鍾意個個女仔
不過最後都係

我都係咁對我EX，太好喇，
真係唔會珍惜，最後最多都係講句
「多謝你咁好咁珍惜我，但係XXX」
就會完

新post lm
教我如何抽身

沉咗船?

其實講真如真係要求都係下年嘅事

推得好快 冇上一晚就多咗個post

老套講句時間沖淡一切。
用時間做多d自己野。
我對上果次分手後..
油晒成間屋既天花同牆

有時屋企人嘅接受能力遠比你想像中大

犯賤

同屋企人講左
其實講之前佢地已經估到..

表白過但收朋友卡，之後keep住有約去街，又拖手又好close(明知我鍾意佢仲咁樣 )
我都唔知點好，繼續咁落去定砍纜

對方直定彎

我都係呀
我媽一句"有乜所謂丫" 即刻搞到我忍唔住眼濕濕

女朋友呀媽嗰句"有乜所謂丫 都係個伴姐", 都係即刻搞到女朋友爆喊

推post快過火箭

已經盡量唔成日諗住佢，砌下模型分散下

應該直

最快既方法係搵第二個目標

希望我以後鼓起勇氣講嘅時候
我父母會好似絲打啲屋企人咁

屋企人個關好難過，阿媽成日有意無意咁講話自己個女唔係sheshe咁就好

你可以平時打聽下佢既睇法先...

順其自然算，對上一個係5年前

你未同屋企人講？
佢係咪已經估到d

我媽以前都會咁
但隔一段時間其實佢自己會接受咗

好老實講 好多人初初知道自己係sheshe都要時間接受啦
更何況係父母 所以俾啲時間佢地啱架喇

我覺得佢會咁講姐係已經有諗過 已經係好嘅開始
好多女仔樣sheshe嘅父母睇唔出 完全冇諗過咪仲大獲

當然前提係本身同屋企人關係都唔錯先得

好提議...

未
應該係啦，我本身比較男仔頭，又中性打扮

送完 就咁擺低就走左
佢話 我好痴線🙈
係咁sd ☹️☹️☹️☹️☹️☹️比我
話做咩收咁夜仲走到咁遠買野比佢
鬼唔知我沉船沉到仆晒街咩

屌 好羨慕
點解啲人要收兵
我有女朋友一定會好錫佢

初初知自己sheshe..
我都接受唔到..心諗自己係咪變態
成日好自卑。
當年根本無途徑知同性戀呢樣野。
果陣又唔識上網睇..

利申：男女校

明知故問
使唔使拎晒d腸呀腎呀俾你睇

你把口

試過有次電視播同志遊行問過
佢又無點話好反感 但話呢條路會好難行
然後我呀姨其實係sheshe
我唔知我呀媽會吾會因為咁接受程度大啲

但我覺得佢可能feel到
因為我由小學開始追星都淨係追女

但夾硬變返直仲難行..
點成世對住個唔中意既人
仲要結婚生仔
除非係bi..
所以好多大左都會揀返男、
如果佢係兩邊都得既話。

我媽初初都接受唔到，但一個禮拜之後佢幫我試探同說服哂我屋企人

咁強 求教學

我開頭都有諗過自己會唔會係bi
但一諗到要同男人sex 就起雞皮想嘔

有樣唔入
講起故 有無睇日本2ch 哈士奇嗰個故 好正 topic好似叫揭露班上最完美女人的弱點 真係好正

無睇過、有無link

媽媽係超開明派
我其實咩都冇做過

好羨慕 我屋企人恐同

台灣啲安價都好正 5ab

我都係咁 都而家都冇真正comeout （不過其實我係bi）
但有次同家姐講起 佢先話我媽成日驚我係sheshe 都係因為追星嗰啲
之後我自己諗返 原來老母成日chok我
例如同我講只要我唔係tb look就接受到
或者成日同我分享啲les嘅有關新聞 不過都係開放態度

組曲與哈士奇！！

2ch好多都好甜好正

試過...家變咁滯

有冇人有睇
sheshe個pair好正

見到字瑜 有時會諗起安價
5ab

有呀 好鐘意佢地

有個開明嘅呀媽真係幾生修煉

我同意

佢地係真係情侶

距離畢業還有兩個月
大概以後都不會有機會見面了

咁我上世可能做錯嘢

有呀
芷妧同劉芒好正

Tg group推得太快 追唔切

冇睇三個鐘 成千個msg

已經想像唔到聽朝訓醒會有幾多個msg

個gp有咁多人但係都唔覺依度有咁多人傾既

哈士奇而家仲有漫畫版睇 真係甜到糖尿
文字版
漫畫版

5ab 又係睇到人好肉緊

推下𠵱度先

喺bilibili 睇過
我仲想知佢地仲有冇後續
（雖然好多年前

我都係咁話

大家都轉哂去telegram 追故

得罪講句 總係覺得個群怪怪地

mola mola個post

覺得有巴？

仲有人架

要share要講故要叫春係番度啦

14年個時聽過話佢地準備去外國結婚
不過宜家就唔知了

故呢邊

一來覺得有巴，二來太唔知對方係邊個有種唔知點既感覺

睇番個blog 有人回應話組曲一如既往咁係twitter 晒恩愛

大家都係要保障返自己私穩

知左就唔好啦易比人爆 巴都唔知咩居心 都搵唔到食啦 如果係入面開埋名 有巴先煩 唔開無野既

d讀男女校既sheshe多數都幾sad
怕做異類 迫自己同左d男仔拍拖
但連kiss完都發惡夢

講起屋企
我媽成日有意無意都好似想講佢恐同咁

好彩我無逼自己啫
不過個時好似大概有半級都知我鍾意個個女仔

Hi 新人
夜深訓唔著 想share下啲經歷得唔得

歡迎

新人留名睇故

件事擺左係心好耐 就算最close既朋友都冇講過 其實初戀係女仔 個陣仲細個冇乜呢方面概念 大家朋友搭朋友咁識好快就玩得埋
會叫大家做老公老婆 出街會拖手會攬 又會寫情信畀對方 但個時又冇一種概念係拍拖
到左中學階段開始疏遠左 我又冇搵佢又對佢好冷淡咁 之後又過左一兩年到佢搵番我然後出街 個過程都幾好幾開心 最難忘係佢講左句因為我所以佢知道自己鍾意女仔 之後我諗番其實佢真係對我好好 好到往後同其他人拍拖都冇佢咁好 試過發脾氣粒聲唔出扔低佢自己搭巴士走 但佢都冇嬲 個次出完街之後見到佢狀態即刻轉左juno首念念不忘歌詞 ig又po左相類似話有D人永遠都放唔低 不過到左今日已經同佢冇左聯絡 希望佢依家呢個女朋友對佢好 呻完了

the group does not seems to exist
點搞

Me too 入唔到

好青澀

嗚呀聽日又可以見到靚女
不過佢有班fd一齊好難接近

例如呢？
我阿媽男朋友都係
上次一齊食飯咁啱有班賓賓係隔離檯
你知啦賓賓好多sheshe
屌佢個嘴..係度笑尻人唔正常..
個樣係好討厭果種恥笑
又問我地知唔知好多賓賓搞基

我即刻西面寶寶上身
唔出聲。俾面我老母無當面屌柒佢。
我阿媽知我唔鐘意叫我唔洗理佢。
之後都無再一齊食飯。

男人老狗咁撚八卦、人地生活關你尻事
你老母就唔正常。
成日以為自己好撚醒

你而家係直？
好正既初戀故事

成日話佢事頭婆個女係TB點樣唔正常
我話人地個女關你咩事
之後叫我唔好帶個女仔番黎

我嗰陣全級都知然後比人排斥

男女校？

呀仲有話讀女校會成班gay婆

如果呢到有notification就好

咁你真係好難同屋企人講、
你阿媽完全係Don't ask, don't tell d fd黎。
明知但唔想接受、仲希望你變返佢所謂嘅正常人
咁你爸爸睇法呢？

成家都反
從來冇諗過come out
首先A0
其次係我長期都唔喺佢地身邊就算我同咩人一齊佢地都唔知啦
去到真係要結婚果D地步先算

點解啲人咁嘅
我個時最多都只係聽到人背後講一兩句

真係痴撚線，鐘意男定女關佢地咩事

你間中學啲人垃撚圾

多管閒事嘅人本身就邊度都有㗎啦
唔係明光社嗰啲邊度搵會員呀?

我都唔明
我中學就come out 左
我學校有open gay open les
咩事都無

同教育好有關係..

輕輕一推

推下先

屌我屋企人都係咁

本身有諗過中學揀女校
但佢ban左我就係因為話會變gay
點知佢估都估唔到....

中學專登唔揀女校
點知讀男女校嘅結果都係一樣
本性難移....

係囉 咩年代

btw對個男仔都好唔公平

小學中學屋企都堅持讀女校 因為多數名校都係純女校 結果我就

以前成日ff女校好正
但後尾覺得咁多女人實勁多八婆小圈子
好慶幸自己冇入到唔係實俾人排

根本男女校定女校我都係咁
不過我都係近年先真係正性向姐
中學咪又係on99咁過左

根本要gay 就gay
女校係多假gay
但真gay 果啲...你扔個細路去邊佢遲早都係會摸索到真正既自己
好慶幸讀到間唔壓制呢樣野既中學，唔係我諗我會好難過
我係去到高中就come out 左，如果無一個開放既氣氛，我諗我今日無活得咁自在，咁面對到自己

咁我依家A0 come 唔come out都冇咩所謂
係唔可以公然講女姐

哇冇上一日已經推左10頁 仲要有埋tg grp
唔追post 喇

唔追都要推

有女朋友既話come out會大啲勇氣 無既話真係講黎都無謂

就係 俾人笑死啦

彎的直不了

由佢當住我係asexual先可能佢會好過D

勉強聽到、有d太細聲咪估估下
對白唔多

嗰陣老豆老母叫我揀女校唔想我拍拖
最後攣左，but still a0

有fd用過 <---咁嘅樣問我係唔係les/bi
我否認左
唔想煩

我心諗我又唔係鐘意你
使唔使咁嘅度

係女校多女人 所以les嘅concentration高啲啫

Confirmed辭左工等last day中
公司system有個位睇到全公司員工名，今日冇左佢個名lu

push

拎到contact未

出面謝庭峰個post笑死

未，拎到會講
唔計星期六日，20號開始到今日見得佢4.5個鐘
真係要等下星期番早先有機會

反而我學校啲低form 好鐘意啲高form tb
當神咁拜

我以前個間都係咁
係咪女校問題

仲有幾多日

應該去到4月13，淨計4月最多7日
唔知會唔會有邊日又唔番咁

你唔係偷睇左佢月曆仔咩

成日覺得係咪短頭髮係女校就受歡迎

佢月曆都冇mark今日放假架
所以4月佢d放假marking有幾多漏左真係唔知
只係見到4月尾last day同last day兩星期年假+補假
反正做哂最壞打算先

咁你下次一見到佢就要把握機會問..
唔知佢幾時最後
拎到ig/fb..得閒有相睇下都好丫嘛

我係諗住再傾到計先問既
突然係廁所撞見問人拎fb都好癲姐？
冇機會咪等佢last day之後直接add

同佢影相 然後話要send番俾佢

你已經知左佢fb..?

都有諗過，要等佢last day

知左好耐
本身想至少有番d交流先add
呢排係零

新人留名

唔係b嘅短髮都好出名

哇屌..
咁我如果讀女校要剃光頭 不得了

你條友...

係感情台搵左好耐點解唔見左個po
係咪可以入tg ?

係咪間間女校都會有呢啲嘢
以前有fd非b但短髮都勁受歡迎

因為開咗係吹水台

其實好淆 入group

會唔會其實佢本身係直女 突然鍾意咗第二個？

見到啱心水stalk下fb是常識吧

更加要愛自己啦咁 將啲寄託放返落自己度

其實我返工都有個好qq嘅女上司
我都有偷stalk佢仲save低佢啲相j
但都係冇add佢任何嘢

始終想搵個好d既切入點先add感覺自然d
當然如果最後現實情況唔容許我都會照add

要承受被decline風險

你個女上司係大粒果d定只係大你一級?
大你一級only就好易add啦
我果個如果到時decline都冇所謂, 因為已經冇機會見
但目測佢應該唔會decline

鐘意左直女就話回頭是岸
但鐘意左佢 我都唔知佢係咪直女 好失敗
點Chok都chok唔到 之後直情點chok都唔講感情事

唔會嘅，都叫識你呀

係咪入晒tg? 開始冇人推post咁

我推
新人無入

輕輕再推

TG 推得好快完全追唔到

Agger

訓醒就係咁追po

一直推緊架喎我

已放棄

有啲好奇大家係咩契機或者咩情況下
留意同鍾意上第一個女仔

我覺得自己係有啲奇怪
個個女仔平時係有啲靜個種
有次有個男仔串我 我個下唔知點駁翻佢
但當下佢係隔離聽到 用一句收左佢皮
因為咁我就留意多左佢 然後就鍾意左佢4年有多

做左直女咁多年，啱啱同左個女仔開始左
所以話d野話唔埋

今日女朋友仔過黎接收工

佢摸左我塊一面一下 成個人好似著火咁

請分享

Tg好快

有無人鐘意左自己朋友 但又唔知佢係咪直

on9到 聽到都嬲

我諗起我老母都係彩虹頭像

以前有 畢業之後就冇聯絡了
諗起呢首歌

我鐘意果個去左加拿大長住
但日日都有搵我傾計 snapchat Skype
仲話去日本
但我連佢係咪直都唔知

利申：識左第四年

畢左業後仲有keep個個星期見
日日都snapchat同傾下計
佢應該feel到我鐘意佢但佢又扮冇野
我諗佢應該係直 利申第七年

不得了 第七年
其實佢都應該feel到我鐘意佢
專登去陪佢一日改早一日機票 明明個trip成班fd

四年都冇拍拖

四年都無

問題我連佢係咪直都唔肯定
但又同我好曖昧甘

推

翻睇組曲哈士奇

依到好靜

其實本身都推得慢

前幾日有快左少少㗎

露絲絲打係咪已經打茄輪打到去左外太空

你好掛住人

利伸 等佢share

閒日差唔多啦

pure

心裡面住左個人嘅感覺好好

結果gathering有冇搞得成？

無

岩岩失暗戀要搵好多野填滿自己既生活

新人繼續留名～～

sosad
得你應我

如果你地搞得成就好，好難得有咁大班gay友一齊開心吃喝玩樂

隔一排就見到你又係新人

達子

戀都無得失
心住左個人

點呀
咪一紅燈就停車打茄輪囉,唔係有咩好做姐

頂你..你自己咪又係等緊

明明綠燈～轉眼～變成紅燈

睇名唔洗諗已經知係邊個

好掛住你 miss me？

終於出現

miss ar miss ar (1s

好耐冇同你文字交流，你仲健唔健在？

你神交緊 好似係

見到JJ就會覺得連自己都健在(?)，Amen

16

重推

拉

再推

入tg咪交到囉，快啲搞聚等你唔好再排我

推到好似胡師傅健身咁

再再再推

要聞袋底，不了。

好啊，不過我要四月後半先有日子，大家呢？
btw, 好耐冇上，好似大部份新人都唔識咁

轉女呢 ？

轉左名姐

黑貓絲打一定好好手勢

報上名來 (伸手)

咁呢位師姐可能要考慮除褲喇，等我再幫自己同佢俾返多啲爭札(X)

啫係點

真係好多都唔識，舊人我淨係認得番JJ同你
約囉

你應該唔記得我，
但我認得你

推得慢咗喇

sweet

求過程

加甜

應該比好多掙扎啦咁

無乜點覆過post嘛。。。又未追晒post，咪繼續當自己新人囉~XD

咁有冇人會搞gaythering？
呢排悶到一個點，好想去玩

你唔識Gary咩？

太dirty, 唔敢幻想

要睇下大家咩日子ok先

I mean 溝女既手勢

越推越dirty

XD

做咗cd-rom好耐
［member]我諗緊好冇趁聽日愚人節同佢表白 始終愚人節一年得一次 對毒撚黎講好似唔試就冇機會 但佢又講過自己唔想拍拖住 好糾結呀 ［/member]

屌

表啦 拒絕你就「愚人節快樂」

長期cdrom留名

笑左
唔係唔想拍拖住
係未遇到令佢想拍拖既人姐
加油

雖然未有個心跳得好快好快嘅感覺
但就好掛住佢
成日回味有身體接觸嘅moment
希望佢single
但我個人極被動

有左TG Group 個post推慢左

咪係!!!

愚人節先係聽真心話嘅機會（我係咁諗
如果講完佢會唔會對你生疏
呢點都要諗下

講緊我？

我都覺

萬一入左group 俾大家發現我真身係窮柒矮毒 咁點算

我都係

個個都係架啦

唔怕啦、有一個得72cm高

正確五步曲：窮矮毒柒肥

72cm咁京

係、我d自信返晒黎

全部淫底不得鳥

原來開左個甜group

我諗係

總之呢家認得你啦

bb快d出黎比jj j下先

屌 淫絲得閒都出去打茄輪開房啦，仲會有時間係度吹咁多水咩

咦e依 你無上過水喎 姐係...

分咗100比大家嘛

［開定先］瘋狂祝賀子瑜絲打

小心跟車太貼

可唔可以講嚟聽下咩環境？冇入go

彩虹頭

WOOOOOOOOOOO~~~

唔會gg既 （除非會）

出街會唔會返唔到上樓㗎

咁就地蒸發喇睇黎要

日光日白

講白啲冇入gp唔明

如何越級挑戰追女上司
番左新工一星期已經覺得佢好有豪邁好吸引
呢type女人應該無男人敢埋身 （因為佢太豪邁）
就咁睇佢應該33-34歲
利申：我22歲
好想追佢

心動不如行動

係咪即係陳煒type

你個名 完美地表達左你口味

煒哥好撚正

我個女上司係個樣似女人得黎，性格似男人
煒哥係個樣女人，性格都好女人

煒哥拍幕後玩家個陣令我成功迷上佢

加速！

想問TG link係邊? 追晒post都唔見有

好似係上個post啊

好想同呢種姐姐做個朋友，瘋狂陪佢地high tea傾計

甜group黎依加變左做

好似係今個post先開

你地唔好咁dirty啦，離埋傾甜野，拎出黎一齊傾嘛

你唔係入面咩

nope
我由第二個post開始冇追post

有幾? 同埋淫咩人先?

黎啦黎啦

入唔到 好似係

點解

如果分咗手,佢撩邊個都唔到你管啦
如果你地一齊緊,而佢又咁樣對第二個,咁先到驚

呢樣又啱
想問下大家覺得點樣為之flirt 摸頭算唔算
未追過post

Sorry, this group does not seem to exist.
佢咁講

召喚admin

點解我睇唔到TG條link, 明明login左

再下一條link

用虛心求學個種態度埋身？
咁樣既姐姐會覺得呢個妹妹幾有趣、唔係冇腦白痴妹/令人覺得好煩厭既不知天高地厚自大後生女

你invite我丫

對不起
我愛你。

有冇中意過人？

做咩呀

或者令到佢有野會admire你

hello深夜亂入 瞓唔著所以想同大家吹下水不過應該無人響到

同對方鬧交大家都要面
覺得有好多唔同嘅價值觀但係唔想冇左佢

有喎

直接同佢傾？

幾時有個咁既post我唔知既 係百厭既

百厭呢個term

好耐冇聽過 係阿媽細個話我嘅term

好想知 求 detail

入唔到 group 既追post 者上

其實都冇咩

加個一

等佢上水啦大家

下要我自己講番出黎有d難為情
無咩既 咪琴日上左佢屋企
錫左啦

但佢有無話啲咩 係咩關系先？

玩左釘

大將軍

詳情唔該 冇入group

都鬧分手。。
點可以搵返佢而不失霸氣。。
問題係我唔知佢仲想唔想留低

新人lm 一路都追開 想入gp追甜故但係入唔倒

新post留名
深潛完又悄悄地上水

新人+1

留名 新人

基本野啦，俾d 信心自己
利申我2x, gf大我more than 8年

Tg 谷乒左兩條link 都係doesnt exist.
有無人可以些牙新link

要面定要佢？
心平氣和坐低慢慢傾。

更野

自

入到gp有咩好姐

都話有gp呢度就唔講嘢
雖然好無謂，但堅持唔入gp係因為呢度好feel啲
睇嚟追完呢個post唔洗再留名

真係推得慢左好多

有野share都會想係番度share

點解我宜家先搵到個post
又要追翻咁多頁

詳情唔該

推post!!

日夜顛覆嘅生活仲要維持幾耐...

遙距推

Yo
近排好頹 咩都提不起勁

有group靜左好多

想入grp 識下人
快啲get over佢 識個更好嘅

tg推得好快,24小時都有新msg
好少用tg嘅表示追唔切

抱住呢個心態你永遠不會成功

訓埋一齊衫都唔撚比著嘅絲打表示，我心表同情

痴線

我係咪去左成人台

非搵食grp

Group先係重甜成人台

果到d人好中意食花生 聽甜故

無咩既
上左女神張床 然後
然後果晚係佢屋企過夜咁囉

長期追唔似個 grp 講緊咩，已放棄

有冇著衫先

緊係有 乖寶寶黎

咁有咩甜嘢

係咪真係做左大將軍先

畀多少少錫嘅details

PUSH

著住衫，真係含蓄

無嚟三日 個post無點郁過

錫完有冇講咩先

開左tg group 好事定壞事
Post以龜速推進

推推佢啦咁

有意思咩?
啲內容都係'推','push'.....

做乜事呢？生活不如意？
去行下山、搵下新睇法

好耐冇睇書，好想從投書海。
好想做返偽文青

岩牙 要搵人打開話匣子

畀次機會你再打過頭兩隻字

俾次機會你改名

有咩好講姐

生活不如意呀 好攰
讀書差不多告一段落，諗住打下機睇下漫畫咁
最近想玩弓道 改變下自己啲脾氣同衝動性格

女神隻手真係好白好滑
成日都借d意捉住佢隻手

Same 而且有d topic都唔啱傾

Tg 啲話題唔啱傾too
對甜故 無咩興趣

佢會唔會以為你變態🤤

一齊左？

弓道好正，平靜心神

如果可以將唔如意既事分開睇，就可以抽身去做自己想做既野、搵返對生活既衝勁。
不過我抽唔到身

話說我女朋友就算著住衫上床 end up都會變

做咩姐你
雖然我嗰個都係咁

或者咁講 可以令我開心既野好少
成日俾人話我成舊石咁，講笑話都唔識笑
同埋黑面面癱 成日俾人誤會我嬲，問到我覺得好煩

天生西面就是慘

痴線 有無咁狼死

唔會掛
今日仲喺後面cool住佢 佢冇反抗 反而驚d唇膏整到我

都係間唔時一次姐

真係這些機會..

冇得解救 樣生成

無一齊
不過係床上面做既野同一齊左無太大分別
當然無好刺激無好過火 但basic野都有既
錫佢佢都係半推半就 淨係比我點到即止
但係點下點下都點左不下十次咁樣
耳仔呀頸呀鎖骨呀果d都攻陷晒
雖然已經係前晚既事但我而家諗番起都

佢接受到呢啲其實點會接受唔到同女仔

咁第二日你地有無尷尬？

做咩抽唔到身？

之前話過你
但宜家睇下睇下變咗追故

之前話過佢x2
而家變咗集氣區
呢種感覺好似睇求婚大作戰時試過

如果你地有入tg gp
果晚佢地成班食花生 勁夜都勁多人online 成班淫絲
佢地話係sheshe版電車男 因為我果晚live咁滯 係咁報告最新消息

無，果晚我仲攬住佢訓覺 即係一隻手放係佢頸下面另一隻手上面攬住
佢第二朝仲問我你隻手唔痺架咩
跟住佢就化妝番工 我繼續訓 到咁上下又吵我起身 跟住一齊出門口 好似普通情侶咁

So jelly

好厲害

冇入tg grp呀你快啲上返黎講故！
不過睇黎絲打就得米

身份位置問題，只要一年之約一滿，我就可以抽身、離開，睇得開啲。

唔一定要笑先係生活既，最緊要自己自在滿足既姐，我咁覺得。

自己一個果陣都幾舒服
始終自己最明白自己想要咩
其實比起其他人 我都算幸福既
唯有樂觀啲

不過見絲打話講笑話唔識笑
你係咪平時個人好拘謹？

新丁同大家打個招呼
有冇人同過直女一齊既經驗？

直女只會收你做兵
同得你一齊嗰個都已經唔可以叫直女

應該話係以為自己係直女既bi

一齊左一年 然後突然分手 點接受 話已經唔愛我 又話愛自己多啲

講到底咪又係唔愛

講得岩 講咩理由都好 咪又係因為佢變左
但諗起當初佢咁主動追我就覺得好可惜 唉

咁佢主動斬纜都好過一路拖住你拖到佢鍾意左第二個嘅

你個名

我都想講
不過佢咁坦白同你講都係好過講埋d濕鳩原因

就黎春都冇得叫啦

當初佢咁熱烈咁溝我 到頭來變成咁真係唉 我仲好天真咁諗住會同佢去到尾

大家要加油喔

高登時代追post追到而家
留個名先

話說見到唔少絲打都喜歡姐姐type
唔知又有無人試過鐘意細過自己好多既小妹妹

發夢都無諗過會鐘意一個細過自己over5年既

都幾嫁
比較怕人

Um...我做過你另一半嘅角色
的確，當初所愛到最後選擇分手
講到尾係佢冇辦法再愛
You met your soulmate, she didn't

身邊有冇啲真老友？好信得過好家人嗰種？

講嚟聽下

我就係其中一個鐘意姐姐既人
Btw details

佢屋企人都見埋啦唉 咁都會搞成咁

人會變 情會厭 從沒甚麼保險

而家唔敢再咁投入

對，即使你曾經好愛好愛一個人
突然一刻感覺走咗所有嘢都化為零

真係估唔到當初咁愛自己既佢 最後會講啲咁絕既嘢嚟講分手 但講到咁唔想見到我但又咩都冇block

佢明知我係bi 都仲要"聊"我
我個case同子子瑜都有少少似
又係有男朋友 之後成日聊人

未試過 但幻想下已經習慣左呢個人係你生命當中
甚至連未來都會包括埋呢個人
一句分手 咩都無 諗到都痛

正解！因為習慣曬佢既存在 又成屋都佢啲嘢 想dum又唔捨得 唯有收埋曬逼自己唔好睇 分左個幾月 好掛住佢 好掛住段曾經咁開心既回憶

唔再信愛情

真係唔係好信

入唔到tg 條link點算

放下一段感情的確需要時間 傷口總會復元的

同大我十年以上既一齊
我有問佢覺唔覺似湊細路 佢話唔會 因為我係佢女朋友

其實真係好想搵番佢

忍住呀

似乎真係越想見越見唔到

我依然都係鐘情姐姐

鍾意同妹妹

當初覺得對佢有啲野既時候已經不停禁住自己
想慢慢疏遠佢但係又唔捨得唔理佢
btw佢應該唔知我真實年齡

十年以上
絲打係成熟type?平時你地係點相處？

點識嫁？

唔會無咩共通話題咩？

屋企人朋友
佢話以前唔覺得我係小朋友 因為初初覺得我好cool
我個樣都比較成熟 依家就完全係細路女咁成日嗲佢
平時咪分享下自己有咩趣事 佢肯融入我嘅圈子

已經sad到一打開啲貓貓既相 覺得張張都好可愛 一開始係笑下一秒就開始喊
真係好想領養一隻 起碼難過喊起上黎都有佢陪我
但依家連自己都照顧唔到又點照顧主人

好幸福

我嗰個初頭都係好cool 外表又比較中性
我個樣就睇落比真實年齡細既（人地話… 同埋女性化啲
識耐左就發現佢仲嗲過我

我同佢個樣望落唔似相差超過十年
我老顏佢後生

咁咪perfect match

咁屋企人同朋友知唔知？
我完全唔敢同身邊任何人講

屋企人前排懷疑過 極力反對
依家唯有唔公開 淨係得我幾個朋友知

有幾個朋友可以share已經好好

公開左都未必好 反而仲大壓力

唔覺

亂入
我覺得好困擾，想知自己係咪真係無機
我同佢都幾fd,但單獨出街都係第一次，個日覺得佢着得特別靚，同佢食左飯又睇左戲。睇戲既時候，佢都挨得幾埋，同佢咬好耳仔咁，驚佢又會捉住我咁，我就望住佢，係咁笑佢
個日夜晚同佢傾計既時候，佢同我對望左好耐，對望左幾次，忍唔住錫左佢一啖，但佢推開左我，之後就扮冇野繼續傾計
而家晚晚都同佢傾計咁滯，佢都成日同我對望係咪有咩意思 究竟佢係咪真係完全對我無興趣?

錫埋喎
可能仲諗緊，有好多嘢考慮
自己性取向啊，想唔想同你一齊啊咁
可以keep多一排咁嘅
到你頂唔順咪攤牌睇佢咩料

非常有機

我都覺得係對你都有意思但要諗清楚先

sorry for 亂入
我覺得呢
一日未遇上自己真係中意既人
都會以為自己係直女
有個囡囡同我高中曖昧左3年 到依家變到好尷尬好陌生
其實我就一直中意人 但好撚細膽
依家諗番起應該佢都中意(過)我
好後悔好後悔
仲有無機

過來人表示 勇敢d啊要 我覺得有機啊

愛真的需要勇氣 來面對流言蜚語

同我之前一樣，不過佢同我都有女友喇

之前甘close 我好好好依賴佢 依家甘真心五甘心

同我個case一樣 隔左幾年之後成功溝到佢

真老友兩三個
好似家人咁就得一個
就是一直放唔低果個意中人

甘

比多次機會你改左隻字去

唉錯左無得番轉頭 😢

有無得過2招黎

直接同人講你鐘意人啦 驚咩
講左起碼了左件心事 你大個唔會後悔

佢話覺得我補上左佢best friend既位置

我之前就係類似 但佢有講話覺得淡左

依家大家都無keep contact 之前成班FD出黎個陣佢都已經刻意迴避 想講好多次 但其實我都做得好出面好明顯

搞咩？無彎轉？

發生左咩事

點解最近咁多人分手
再亂黎好驚下個到我

呢下真 好似會傳染咁 身邊啲fd都出曬事

D youtubers都係咁

唔好咁啦，好驚㗎大佬

玩火丫拿

冇事嘅
好事似

咁都好ff

屌你老母

無拖拍就觀火咒人

女朋友呀女朋友 同你去埋個旅行 我就食麵包等你接濟㗎啦

又甘又五屌你老母走啦依到唔歡迎你

我愈黎愈鐘意我女上司
利申：番左工第10日
究竟點先可以將女上司拗彎？（假設佢而家係鐘意男人）
好想慢慢溝佢

唔好意思 我新嚟 有好多嘢唔識 一間收工不如一齊食餐飯

出面hku fing鳩 post條片 想洗眼

真係痴線 玩咁大

向難度挑戰wor
直接問佢係咪les

係咪淨係得我一個覺得佢好短好幼？

感覺好岩巉

廚師腸

講真
幼到咁都拎出黎鞭人

軟到咁 我諗起戀上你的床 古天樂條棉花糖

反而軟會好啲？
如果佢扯行哂咁鞭個男仔，條片就會有另一個分類架喇 (托眼鏡)

如果女上司係bi都唔緊要
好想慢慢親近佢多d

其實咁直接要點開口
過兩招黎洗下

女上司

諗住同女上司熟多幾個月先慢慢溝佢同探佢口風 睇下佢有無可能係bi
因為我同女上司坐得比較遠，我唔會成日走去煩佢問埋d廢話，工作上有唔明既先走去問佢野。
而家每次問親佢野我都會講d輕鬆既野tum佢笑 （佢係會計師黎，佢d工作都好緊張下 等佢慢慢對我有好感先

我都想畢業典禮完左之後試下
唔得既都冇咁尷尬以後唔洗見

知唔知佢有冇拍緊拖呀?

先做朋友先?
我覺得大家都唔介意識多個friend嘅

因為太多人所以暫時唔收人住了sorry
同埋都想集中番係依到多d，好多入左群到唔黎依到

好急屎

好想快啲推到開新post
可惜近排冇乜故仔講

其實我上年六月先比人拗彎
因為身邊都冇咩sheshe朋友 所以我有啲問題想問 可能你地會覺得common sense 既野黎但得唔係好清楚 唔好笑我問埋啲低質問題

其實TB心理上 想當佢係男仔定女仔多啲？
我知個個唔同就好似有啲女仔都會男仔頭多啲有啲男仔都會好女人啲咁

問返佢係最好 不過因為分開左已經冇機會 所以想知通常既情況係點

有啲未搞清楚嘅咪會覺得自己係男
（我唔覺得嗰啲係she she，一係性別認知一係自己MK）
我識好多都知自己係女人就係女人

唔係呀 其實我都好亂組織唔到點樣問
佢係tb黎一直都係 我係bi只係我自己唔清楚
我只係想問 TB可唔可以將佢歸類為一般男人既諗法咁諗 或者唔關佢係咪做男性角色事 其實都係平時女仔咁諗野
其實我知自己想問乜 但係組織唔到出嚟

中性打扮、唔代表當自己男人
中性單純係打扮、
唔代表係一段sheshe關係入面要扮演「男人」嘅角色

當然都有man到不得了真當左自己男人嘅
真係因人而異..

佢平時行為係點架？

其實tb都只不過係一個造型嚟嘅啫

思想上,就算一個普通人,你都好難搵到一個係擁有絕對男/絕對女嘅想法
女嘅有時都可以好麻甩
男嘅又有時可以好細心溫柔
所以好難就一個人嘅外型嚟判斷佢係男/女諗法,真係相處落先知

幾多歲、有無束胸？出街去男廁定女廁？
唔係講笑、有識人真係去男廁既

遲下要番大陸畢業
有段時間相處下，睇下有冇機

其實TB都係女人
係LGB嘅世界，大家對自己嘅gender identity都係好清晰，les就係女仔鍾意女仔，Gay就係男仔鍾意男仔，Bi就係女仔同時鍾意男仔或女仔/男仔同時鍾意男仔或女仔。
Les只係一個性取向，唔會因爲一個人嘅性取向而改變到一個人嘅性別認同；而TB/TBG/P都只係呢個性取向之下唔同類型嘅女仔 始終都係女仔
所以理論上唔會出現男性角色，因為大家都係女。將異性戀個套格硬套入Les到，只係因為你未了解，而要搵啲熟悉啲嘅野代入下，但唔建議咁做，因為無論作嘅大扮係點，講到底，由內而外都係女

利申：好怕啲人叫自已TB partner做男朋友/比人問我男朋友係邊

Agger
雖然自己未b得哂，但又偏中性
我要求我女朋友叫翻我女朋友
想佢認清楚佢係同緊一個女人一齊
我都會有女人既情緒

我明 所以我頭先都有提到話個個人都唔同
都識身邊有個朋友個另一半係入男廁同抗拒自己係性既身份

廿頭至中 有 女廁

我有時兩隻手插袋唔佢拖叫佢撓住 叫極佢都唔肯 話唔會撓人 係之後先死死氣撓住我話：覺得好怪 第一次撓人
跟住撓左一分鐘都冇就拎返我隻手出黎拖 話唔中意
有時我會做啲外界認為男朋友會做行為個啲 佢都唔係好中意

因為我身邊淨係得佢同埋我朋友嗰個 所以我先有啲confuse佢係想我當佢係男 定都係唔應該咁樣去性格定型呢

其實我識都唔少couple係呢個情況，不過我覺得到尾都係鍾意呢個人，大家要夾，有無同佢傾過下？

啱呀
女人情緒真係不容忽視

其實我覺得..
男仔要做乜乜乜
女仔又要做乜乜乜
已經係一種性別定型
事實係、大家都係不同嘅個體。
每個人性格都唔同、唔應該咁樣歸類。

可能佢偏向trans
性別認同、覺得自己裝錯左身體。
樓上絲打講得好啱、
如果覺得大家相處上有問題
直接傾、解決左佢。

我都明白 另外 紅字好同意
我都覺得性取向同男女性格定形係兩樣野 但可能朋友另一半太極端 同仲有另外一個朋友會叫佢另一半做男朋友 所以令我有啲confuse

我都會叫我TB partner做女朋友

多謝各位絲打解答我問題 因為自己了解不足 同唯一認識既兩位sheshe朋友partner/對自己既partner都比較極端
同佢一開始對我都幾有男女定型既行為 所以先好影響到自己諗法
所以先想問「通常」會係點 我好清楚我係愛佢的 thanks all

雖然我係Tbg 但我好清楚自己唔係因為佢外型「似男性」令我愛佢 都好認清佢係一個女人

我有個女仔fd真係叫佢個b做男朋友，聽到真係唔多舒服

但有啲b係鐘意人地叫佢男朋友

真心覺得係性別認同有問題/mk先會咁

各有各鍾意啦。
佢開心就好
尊重大家嘅選擇
拒絕批判/做控制狂

反而我女朋友會喎 佢完全好清楚"我係女性 "
只不過唔知佢本身係bi定tbg (佢對label無乜固定觀念 )所以順口叫男朋友
我自己對所謂稱號就無乜反應 我正唔正常 無性別障外 無mk

我果個佢係TB 打扮，佢笑起黎好甜，所以d 人一睇就知佢係女仔，我都叫佢做女朋友
佢有時煩過女人，我有時會man 過佢
但有時佢做埋d 野又好麻甩佬，九成時間都好細心
我諗每對couple 都唔一樣嘅

攞到電話啦?

點解入唔到既

我覺得我係有少少性別認同嘅問題嘅
總係會希望自己係男性 入女廁總係覺得周身唔自在
覺得自己諗野都係偏男性化
對住女朋友嘅行為會好似一般男朋友咁
甚至連sex都會用下假9
但我會知道自己係女性 亦唔會入男廁
都唔抗拒人地稱呼我做小姐
有時啲行為都會幾女性化
但其實我覺得我只係佔好少數

無論點都好 每一個人都冇可能係完全男性/女性化
而係一個 gender fluid, 兩性嘅性格係可以共存係一個人入面
最重要係了解對方 多啲同對方傾下 搵下大家都接受到嘅相處模式

你講緊我??

究竟一個人要有幾自信/自卑先會做到三句唔埋兩句就係度自戀/抬高自己

自卑得罪你咩

三句入面有兩句都係抬高自己既說話

附和佢捧高佢又覺得對自己唔住
串返佢又會令佢自尊心受挫

我實在覺得餐飯好難捱

唔出聲咪得

當自已搭枱算啦

點解可以由11點返到公司個下到呢家11點半會忙都連開post望兩眼既時間都冇。

咩工種 忙到咁

有無人呀

hi

好肚餓 減肥好痛苦

有冇人啊 好唔開心

做乜

有人呀

佢都冇理過你
你又使鬼理佢自尊

I know that feel
真係想死 想唔諗但會自動彈咗個畫面出黎

女友入左醫院好擔心

咩事？

做咩事？

減肥其實要食野。
俗語都有話、食左先有力減丫嘛！

係咪處 關你撚事咩

有冇人同自己暗戀嘅人喺wtsapp會冇野講㗎
我成日都好想搵佢 但我又會發覺唔知可以同佢講咩 如果講啲嘢佢冇興趣嘅話 佢係會唔理我的

不過真人見面佢又唔會咁 會熱情啲

好難觸摸呀

呢次真係sad but true

佢要做手術割舊野岀黎 佢算係長期病患 今年已經做左幾次手術
雖然我知唔係咩大手術 但係都仲係會好擔心
聽日仲要考試 已經冇心機溫

我同女上司就係咁
佢淨係會wtsapp同我講工作上既野
非工作既講無同我講過
我好想wtsapp搵佢傾計 但又唔知講咩好

幫我分析下我係咪sheshe定係bi
兩歲嘅時候屋企人要我着裙我會好喊好耐
細個就好男仔頭但係而家係留長頭髮嘅
幫我每次見到個女仔搵我嘅時候我會心跳加速
會好想知道佢嘅做緊乜嘢 我好想知道佢同邊個人出街會妒忌佢身邊嘅異性 成日都會睇住佢嘅上線時間
😭😭😭😭
同埋點樣知道佢係sheshe啊定直女

Shit!!!! 有無人有追開the original s4 我閒到陣les味呀

係bi定直女得你自己先知好難分析到架喎
直接問佢

一定會冇事架 呢度成班人同你女朋友加油

我想入gp阿得唔得

同一問題😢

你咁講即係要我即刻開始由s1煲

但你起碼可以keep住見到佢
我有時一個月先見得佢一兩次 多極都係三次到

約多啲見面咪得

用錯

The originals正過 TVD嘅 不過由s4睇起都得 第4集就有les睇 得10秒已經feel到

我都想問係咪個個去曬gp講嘢

就係唔夠膽問佢 一陣朋友都無得做點算....

可能要等完sem先會多啲機會見

其實我同佢係之前返pt識嘅 後尾佢冇再做 但我地仲有keep住聯絡

當初係佢主動約我收工去食飯 之後啲更佢又會同我夾下咁
但明明嗰時我只係同佢傾咗兩三日計 而且我又細過佢幾年

我有時會係到諗我有咩地方值得佢想同我做朋友

第一次入連登sheshe post
但都答下你

你對佢有以上反應同感覺
咁果個女仔對你係咪好似朋友咁 沒有over到的？
如果係 我覺得絲打是單戀

求其問下覺唔覺xx男明星/ yy朋友 靚唔靚仔chok下囉

留一留名先

自從第一次係btf pm人就中icon伏，
我唔敢再pm人

即刻覺得此生唔會出到pool

想入gp一齊傾 不過聽人講好似爆曬人

其實有野想傾係度講咪得囉

好想揾樹窿，有好多事唔知點應對好

咁我同佢都係學生嚟 完咗sem大家都會得閒啲 可以多啲約出嚟

其實上一個sem break嗰時我地一齊去過旅行 係旅行期間我地有過嗌霎 返到嚟香港跟手嗰兩個月我地都冇點搵過對方 大家都冇提過要見面

我嗰排心諗我地應該玩L完 連朋友都冇得做

不過3月開始我地見返面 聯絡都多返啲 開始會講下完咗sem會做啲咩去食啲咩咁囉

佢有人追。但成日都話唔想拍拖話好煩 我又好少聽佢講覺得其他人靚仔
咁當然可能我潛意識都有啲希望佢係sheshe 😭

你唔想放棄咪繼續追
不過要預咗無咩好結果

鐘意中同六年，
就七年啦，有種唔知點既感覺⋯⋯
又想同佢表明一切，
又想放低忘記佢，當乜事都無

絲 呢個我朋友個Account

咁應唔應該再見佢好...

我覺得其實好多直女仔都接受到女仔 女仔比男仔易拗彎好多

巨蟹既post係我開

我慣左要了解晒
唔中意睇d唔睇d
除非套野太膠

我冇問過佢點睇sheshe 我驚佢會驚左我
Sheshe條路真係好難行

你有冇做過d咩暗示下？

我之前都以為自己100%直嫁
佢追我個陣我仲多次暗示自己係直 唔會考慮同女仔一齊
但最後就

但我覺得你要比佢察覺到你係對佢特別好 令佢會聯想到你同佢有機會一齊 要比定佢ready 比佢有個畫面諗過
如果佢唔察覺一直以為係純粹好朋友咁樣就真係會嚇親

最近知道左女朋友以前有同過佢d ex（男）啪啪啪
我又唔係話介意佢唔係處 講真呢個世代有扑過都好正常
只係知道左之後有d唔開心 個心好似有野責住咁
成日忍唔住諗佢以前同人扑既畫面
唉 我都仲係好愛佢架
各位絲打點面對呢個問題 想調整好自己個心態
淨係識不停話比自己知it doesn't matter

利申：我本身冇扑過野

咦你同我case一模一樣
我捱過咗呢個stage喇不過，
我覺得係時間、佢對你愛嘅表現，
同埋你自己嘅慢慢接受，
不過我知唔係咁易嘅，加油
如果做到，慢慢你會開始唔再在意呢件事，
邊個冇過去吖是咪先

same here

多謝絲打開解
邊個冇過去 岩啊
冇過去亦冇依家既佢

其實你地會唔會想佢講你知?
定寧願佢一直唔講?
作為有過去嗰個
我覺得講又死, 唔講又死, 講啲唔講啲會死得更慘

始終講左好d既⋯ 雖然知道左真係會唔開心

我份人嘅性格係一定要知一定要問到底我先得，
唔明我仲過唔到自己嘅關會幻想更加多，
咁樣仲辛苦，知道佢哋最盡去到幾多，
好過自己唔清唔楚喺到係咁亂諗

又到一月一度切字宮大會

女上司姓黎
我今日問佢：你想我叫你做黎小姐定你英文名？ 叫你黎小姐好似好見外咁
女上司： um......你都係叫我做黎小姐啦，叫我英文名你會唔記得我係你上司
媽呀 女上司好難溝呀

多數人都要兜兜轉轉先知自己適合咩 就算一直係鍾意同性都一樣
過程中可能好難避免要有親密行為

講la
如果由其他方法知仲唔開心（eg由你d朋友、飲野玩game唔小心講左）

調轉頭諗如果伴侶有同過男有親密行為之後覺得好錯既 都係另一種安全感
好似我有幾個frd都夾硬迫過自己同男搞
結果話「唔想再諗返起」

不經意自爆左會殺左你 但知完又要介意 心入面有條刺但又要當無事 哈哈哈哈哈哈

唔好啦我真係好鐘意佢

咁又係...未試過成日想試下仲危險

我諗我係同d直男心態差唔多
有拍過有搞係正常 無係bonus lo

如果自己係男人又對女友掂過同類咁反感仲矛盾(同hehe咁恐懼都勁唔合理)

嘩屌我個case都一模一樣
其實就只係得嗰一次
我宜家都努力get over緊 已經有慢慢好緊 但總係會冇啦啦閃出啲畫面

我知佢宜家係好愛我嘅 唯有努力控制自己唔好諗

口講會話唔想大家有咩秘密
但會諗真係寧願佢咪提

真係好高難度 咁cool嘅你上司
多d溝通先啦

女上司對其他同事仲cool
佢對其他同事仲黑口黑面
有時佢經過我個位我都feel到有剎氣
佢自己都話 佢份人好chur既
我有時睇佢背影都feel到佢個陣衝鋒陷陣既女強人咪
不過佢對我都經常笑既（從心底入面笑）
細細聲講：可能因為我聽話 同埋有時講野tum佢開心

岩啊 但每次佢同我講d 話題係有少少18禁我腦海就會忍唔住諗起佢同人啪過

我之前都係咁，成日都好敏感好辛苦

其完我對上鐘意個個都係鐘意左佢七年
但我一直唔敢去承認自己係sheshe
途中都試過同男仔拍拖 但真係一啲感覺都冇
但我一直都冇同佢講 係到上年有第二個女仔出現
但而家同一問題又出現 我之前係度都講左啲問題

好驚而家鐘意個個女仔又要用七年先忘記到

其實之後佢完全冇再提起過
但反而係我自己係度冇限loop
究竟佢對住我同對住佢嘅反應係咪一樣...
佢會唔會覺得我比唔上佢...
究竟係咩情況咩地點發生....
一直係咁諗 少少嘅野就可以trigger到
又唔可以再同佢提 又諗唔到可以同邊個講
唯有一路提自己已經過咗去好耐

就好似一條刺咁 唔搞佢就冇事
一"了"一"了"就好痛好辛苦

我自己就唔會留咁多問號
一次過問晒佢，一次過唔開心晒佢
好過你又想知又唔想知
咁樣慢慢鋸仲辛苦
你一次過知晒係會唔開心，但時間耐咗就唔會再介意
初戀同我之前同過男仔
知佢地有錫唔開心咗成半年 諗返都神神地

痴架咩
諗返佢以前同人點扑野
“ 我在意嘅唔係你嘅過去，係我同你嘅將來”

袋住啦，有用呀

冇勇氣去再提起呢件事
其實我地相處得好好 甚至互相認定對方
應該係世事永遠冇完美 點都會有啲缺陷

你啱

舊登都post過 再post多次啦

"The problems of your past are your business. The problems of your future are my privilege."

我覺得會覺得"不是味兒"係正常
但內心一直糾纏佢同人搞過就不了

唔好受咪唔好受 難受咪難受
乜撚野大陸用語

絲打
我係想話會覺得有d酸，唔抵得，妒忌
書面語黎架，唔撚係大陸先用架

諗到姐又唔係因為咁而卻步
使唔使咁惡

我材疏學淺，google完好似同你講既有d出入喎
不過連登係咁架啦習慣就好對唔住

呢句係我成日提自己嘅
希望慢慢tune到

唔係我想 但佢會成日自己走出黎
不過都比當初知道時好好多了

Dr. Watson

師姐，我先係年資短咩都唔識啊
淨係知舊登同連登會屌小三、小鮮肉呢d蝗語咋
唔知原來作文睇書都用過見過好多次既書面語都唔得架
Btw盧思達同熱狗

話時話你自己又有無同人搞過？

係嘅 但當見到相關嘅嘢始終會唔想理佢一排
同ex 尤其男嘅嘢真係收埋啲好 睇完主觀地覺得唔舒服係想控制都控制唔到

我睇書都成日睇到 係白話文嚟 唔好學出面自己唔識就乜都屌

冇
第一次俾咗佢

有冇絲打有睇wentworth
franky bb又入番去

臭TB

覺得而家連登真係睇壞腦
出面個女死仔咗，話人抵撚死，半點同理心都冇
見到下下啦大愛左膠真係好垃圾
覺得冇必要再講咁刻薄嘅說話
=
大愛左膠，企道德高地
係咪痴線㗎？呢啲係人最基本有嘅惻隱之心
講真，上嚟淨係茫實呢個post，因為幾年前高登都有睇sheshe post，真係唔太受得住啲咁撚刻薄嘅言論

唉 佢一直都唔知我鐘意佢 我上兩個禮拜有同佢嘈交因為佢同而家嘅朋友成日出街我又成日介意 到而家佢都好少應我信息 但我又一直上線 我真係好辛苦...點解揾一個我鐘意佢 佢又鐘意我既人咁難

真係希望透過呢個平台可以同我傾吓計我從來都唔夠膽同人哋講我真係好辛苦

講啦，we are here for you

其實唔難 係仲未遇到姐
雖然我都未遇到
不過你覺得佢對你點？有feel定朋友
你覺得佢feel唔feel到你鐘意佢？

呢個世界上總有啲無同理心既人
係外面成隻狗咁 係網上就做鍵盤戰士
最叻亂噏廿四 甚至好鐘意公審其他人
以前都有上高登 覺得依家連登啲人顛雞咁
唔理好醜首先就屌你一餐先

連登d男人好撚恐佈

仲要係大家同性別 係好難揾
我覺得佢之前都唔係好好嘅朋友
自從我上次同佢嘈完交之後
佢就五六個鐘先回一次訊息

同埋我好難分人哋對我有冇意思

當我

自

唔知你鍾意佢
佢同朋友成日出街

呢兩樣野又真係無關連地有關連

其實如果有條友無端端管我，唔俾我同朋友玩，我都會堅嬲

我都知 但我真係呷醋

我懷疑佢就係你咁既諗法
應該點會補救翻 我真係好唔捨得就咁完

我唔會嬲 只會覺得對方痴撚線 邊位呀

大方講話鍾意你呀，我呷醋呀！
同你嘈完都仲應你機，對方人品都幾好架喎
btw, 完？未開始過呀絲打
我係咪太直接

有睇..未開始追
屌你唔好劇透
你係咩網睇？
我等緊netflix 出...
正呀有得睇franky

要不時提醒自己冇呷醋嘅資格
老老豆豆 而家你十畫都未有一撇就咁
第時有女朋友咪仲恐怖

以為冷血就好型丫嘛
就算個女仔亂過馬路、
佢都已經用自己生命付左代價
又唔撚係殺人放火
成班話人抵死都痴線嘅
負皮上一頁就算

咁唔怪得你咁介意喇。

btw, 下個post 記得開返係感情台
開吹水台野野都要search

我上youtube睇franky cut喳
搵咗好多網都冇得睇
我翻煲晒4季冇耐 而家勁吊癮
Franky真係隨時j死人 笑得好charm
但睇oitnb見到ruby rose咁笑我就

佢大嗌FUCK THIS PLACE!好正

成套劇復仇環節真係大快人心。
最正殺個仔果幕..我個心係咁嗌射瓜佢。
咁辛苦出到黎唔係原諒佢下嘛！！！
最後佢以為無事偷笑果下俾人爆頭..不得了

oitnb我鍾意POUSSEY
唔好話我重口

真係 睇呢套係會有我死你就一定要陪葬嘅心態
我嗰下都係咁屌 唔係放過條契弟下話
有意思咩
Btw真心唔係幾想再見到ferguson
但佢今季又好似擔大旗

口味呢家嘢個個都唔同
Poussey入面個女朋友幾正 身材好到呢

之前集思廣益諗左成個月先諗到送咩做生日禮物，點知佢個fd同我買左同一款既鐲但唔同色，仲早過我送俾佢 份禮物依加擺左係屋企，日日都見到，真係

講句正常野=道德撚 大愛撚
d人太大壓力
btf都係咁 講下出軌唔係幾好就話你扮聖人
二元思考

睇見就把鬼火

絲打真係一針見血
如果大方咁樣講完我覺得佢應該仲驚

我有個朋友都咁樣講
依家應該點樣修補返

個女仔死左關佢家姐係邊個乜事，
班人仲要話咩報應報左落個妹度，
痴撚線

屌你劇透
我想睇s5但唔知邊度有

睇花絮佢扮starwar..
真人應該幾搞笑
實有佢架啦、唔係點報仇

控制狂

我今次真係好後悔
一時既衝動搞到咁

坐等netflix..好似話佢播晒netflix就會上
june 22,不過唔知香港會唔會遲..我又唔識VPN
6月好多野睇呀呀呀..又唔使訓了

香港Netflix真係好廢
同美國冇得比

希望個片庫會快d更新啦
而家無睇都照俾緊錢支持下

天氣差 心情都差埋